各位網上買野癲成點？

除左返工收工會出街
大部份時間買野都係網購，歐美日本韓國網店都買過
本地超級市場、士多、hktv又愈黎愈方便
癲起上黎幾日買一次日用品
有無人一樣咁癲唔出街、上超市網買野？

利申：試過搬新屋淘過2噸貨

我4噸 ，勁過你

拆到癲

有無咁誇張 2噸即係幾多？
運費要幾錢

大你10噸
開黎見我

一個月買咗60k唔等使嘅立雜嘢

係台灣成日買漫畫寄返黎
D書放到成屋都係剩儲唔睇

去人民超市買韓牛

6塊貨板咁多